721 checklist

大家諗到咩就再加上去，我知好多嘢都未齊。聽日要全民皆裝，俾警狗睇我地都可以有好多裝備（唔係淨係得個樣嗰啲）。

Checklist
所有人必帶
1. 口罩（普通口罩戈遮樣、N95防少少胡椒/煙）
2. 帽
3. 水（自己飲/俾消防滅催淚彈）
4. 尿袋
5. 乾濕毛巾（抹汗+um鼻）
6. 衫褲（最好唔好著黑衫黑褲出街）
7. （生理鹽水）（因為聽FA講以經有太多再加生理鹽水同水現場洗傷口唔大分別，所以可以唔帶）

前線 （要升級裝備呀好多裝其實係廢架）
1. 眼罩/泳鏡 （safety goggles 防唔到煙冇咩用）
2. 頭巾 （用衫包住冇咁好好易甩）
3. 豬咀
4. 護具
5. *電筒* （要好光嗰啲，可以短暫閃盲對手）
6. 細背囊（睇情況放心口，方便攞工具同擋一擋心口）
7. 少量亁糧同糖
8. 隔熱手套

注意事項
1. Be water, stay calm stay rational
2. 小心分析每一個資訊，重要嘅野fact check 左先spread
3. 見到有危險唔好驚，保持清醒頭腦
4. 條褲最好著有belt嘅褲，方便人地拉住你嚟夠
5. 見到煙最好唔好四散
6. 唔好單走

推

help u pish

幫推

睇

記住我冇野講

帶黑衫到時換

【防具撚】一棍落黎，保你左手，一分鐘整好一個護臂！！

721見

我冇嘢講

小心行事

push

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

721